食生果多唔多連皮食？

蕉呀，榴槤呀咁

你咁on9你屋企人知唔知？

樓主好明顯係弱智兒童 放過佢啦

你咁講我好憤怒

點解可以咁得閒日撚日開啲無乜人理嘅po

收皮啦傻校長，屌你老母臭屄

食，尤其係橙皮，好解渴

屌 戳中我笑點

我要吃得苦